我們不願打、不怕打、必要時不得不打

香港人，我地上！